[連登有愛]女朋友就生日求巴絲介紹袋款

筆直3500 請各位出招 感激

Push

Kate Spade / MK果d都仲有個手袋的
LV/parda就得銀包了

Kate spade/mk有諗過，但太公厠 有冇偏d eg. Furla

longchamp 不過好多人用
無咁公廁既jillstuart都可以諗下
coach有啲款都靚

感激